屌你老味閪維爾踢人仲多過踢波

球證on9到
mma打足全場90分鐘先俾紅

無人理果場

Uefaspain

比起賤種皇嗰場，呢場真係悶好多
嗰邊睇保方被人罰走同阿朗做救世主都夠頂癮

贏就得啦拜狗咁多野講

今場和喎

出線

屌你啦拜仁
一粒都入唔到

垃圾隊係咁上下啦

避傷仲難過入波今場

你地入到黎咪又係等比我地4比0